/* 
  Localizable.strings
  SugarNursing

  Created by Dan on 14-11-5.
  Copyright (c) 2014年 Tisson. All rights reserved.
*/


"glucose" = "血糖";
"hemoglobin" = "糖化血红蛋白";

/* Network */
"Request Error" = "請求出錯";
"Cannot connect to the internet." = "當前網絡不可用,請檢查網絡設置";
"Cannot connect to specified host." = "無法訪問服務器";
"Cannot find specified host." = "無法找到服務器";

/* Basic */
"New Version" = "發現新版本";
"Skip" = "忽略";
"Go to Store" = "下載更新";
"It's the newest version" = "已經是最新版本";
"Find the new Version" = "發現新版本";

"Cancel" = "取消";
"Confirm" = "確定";

"warm prompt" = "溫馨提示";
"Can't be late for today" = "所選日期不能晚於今日";

"Save" = "保存";
/* hub */
"loading.." = "載入中..";
"Login.." = "登錄中..";
"Error" = "錯誤";
"Dismiss" = "取消";


"Release to refresh…" = "釋放刷新";
"Pull down to refresh…" = "下拉刷新";

/* Network */
"Request Error" = "請求出錯";

/* Basic */
"New Version" = "發現新版本";
"Skip" = "忽略";
"Go to Store" = "下載更新";


/* Left Menu */
"Home" = "主頁";
"My Patient" = "我的病人";
"My Hosting" = "我的託管";
"My Takeover" = "我的接管";
"My Message" = "我的消息";
"Member Center" = "個人中心";
"System Set" = "系統設置";
"Log Out" = "退出登錄";

/* Login Section */

"Register" = "手機註冊";
"Registering..." = "註冊中..";
"Reset" = "重設密碼";
"hongkong" = "香港";


"notice"="提示";
"errorphonenumber"="手機號碼非法,請重新填寫";
"sure"="確定";

"Get" = "獲取";
"Get Again" = "重新獲取";


"willsendthecodeto"="我們將發送驗證碼短信到此號碼";
"surephonenumber"="確認手機號碼";


"verification code can't be empty" = "驗證碼不能為空";
"password code can't be empty" = "密碼不能為空";
"codesenderrormsg"="驗證碼發送失敗,請稍後重試";
"codesenderrtitle"="發送失敗";

"Please input verification code" = "請輸入驗證碼";

"phone is not regist" = "該手機未註冊";
"Please Input Hospital" = "請輸入您工作的醫院";



"password reset successful" = "密碼修改成功";
"Reset And Logining.." = "重置密碼并登陸..";

"Sending code" = "正在發送驗證碼";
"maxcodemsg"="請求驗證碼超上限,請稍後重試";
"maxcode"="超過上限";

"codetoooftenmsg"="客戶端請求發送短信驗證過於頻繁";

"countrychoose"="選擇國家或地區";
"choosegender"="選擇性別";
"female"="女";
"male"="男";

"Please Choose Service Center" = "請選擇服務中心";
"Please Choose Department" = "請選擇科室";

"number is Binding telephone" = "該手機號已被綁定,請輸入其他手機號碼";


"Your account is login in another place" = "您的賬號已在別處登錄,請重新登錄";
"This Telephone is not belong you" = "這不是您的手機號碼";
"This number is not belong you" = "這不是您的賬號";
"This number is already regist" = "該手機已註冊";

"Password Format is not avaliable" = "密碼不能低於6位";
"UserName Format is not avaliable" = "真實姓名不符合規範";

/* My Paitent Section */
"now" = "今日";

"manage" = "在管";
"trusteeship" = "託管";
"takeover" = "接管";

"Single Patient" = "單個病人";
"Control Effect" = "控糖成效";
"Recovery Log" = "康復日誌";
"Send Suggest" = "發送建議";
"Click this select mode of sort" = "點擊選擇排序模式";
"The binding time descending" = "綁定時間倒序";
"The binding time ascending" = "綁定時間順序";
"Age from old to young" = "年齡從大到小";
"Age from young to old" = "年龄從小到大";
"Service level from high to low" = "服務等級從高到低";
"Service level from low to high" = "服務等級從低到高";
"Only takeover" = "只看接管";
"Only Hosting" = "只看託管";

"Unit" = "單位";

"none" = "無";
"open" = "開通";
"No Data" = "沒有數據";


"Select By Month" = "近一個月";
"Select By Day" = "按日查詢";


"detect" = "檢測";
"exercise" = "運動";
"drug" = "用藥";
"diet" = "飲食";


"milligram" = "毫克";
"gram" = "克";
"grain" = "粒";
"piece" = "片";
"unit" = "單位";
"milliliter" = "毫升";
"branch" = "支";
"bottle" = "瓶";


"per os" = "口服/不服藥";
"injection" = "注射";
"insulin pump" = "胰島素泵";



"before breakfast" = "早餐前";
"after breakfast" = "早餐后";
"before lunch" = "午餐前";
"after lunch" = "午餐后";
"before dinner" = "晚餐前";
"after dinner" = "晚餐后";

"breakfast" = "早餐";
"lunch" = "午餐";
"dinner" = "晚餐";
"extra meal" = "加餐";

"glucose" = "血糖";
"hemoglobinef" = "糖化血紅蛋白";

"GlucoTrace" = "糖無忌";
"Other's facility" = "其他設備";

"in all intake" = "共攝入";

"By Date" = "選擇日期";

"minute" = "分鐘";
"expend" = "消耗";
"calorie" = "大卡";

"Send Advice" = "發送建議";
"Send Succeed" = "發送成功";

"Read recovery log" = "查看康復日誌";
"Plese input your advice" = "請輸入您的建議";

"Can't Get Control Effect" = "暫時無法獲取控糖成效";


"空腹血糖G3" = "空腹血糖";
"餐后血糖G2" = "餐後2小時血糖";
"餐后血糖G1" = "餐後1小時血糖";
"选择周期" = "選擇週期";
"综合疗效评估" = "綜合療效評估";
"检测次数" = "檢測次數";
"超标次数" = "超標次數";
"最高值" = "最高值";
"最低值" = "最低值";
"平均值" = "平均值";
"暂时无法获取控糖成效" = "暫時無法獲取控糖成效";



/* My Hosting & Takeover  Section */

"Choose patients" = "選擇病人";
"Choose doctor" = "選擇醫生";

"A Commissioned Successfully" = "發起託管成功";

"Choose" = "選擇";
"Time Can't be empty" = "託管時間不能為空";
"no patient to trusteeship" = "沒有可託管的病人";
"no doctor to trusteeship" = "沒有可託管的醫生";

"already choose" = "已選";
"number patient" = "名病人";


"Select All" = "全選";
"Cancel All" = "取消全選";

//trusteeship
"from" = "與";
"put the patient" = "把病人";
"trusteeship to doctor" = "託管給醫生";
"estimated trusteeship time" = "預計託管時間";
"doctor" = "醫生";
"trusteeship patient" = "接管病人";
"takeover time" = "接管時間";
"refuse takeover patient" = "拒絕託管病人";
"old" = "歲";
"to" = "至";

"finish day can't earlier than begin day" = "結束時間不能早於或等於開始日期";
"Can't be earlier than today" = "所選日期不能早於今日";
"Can't be later than today" = "所選日期不能晚於今日";
"begin day can't later than finish day" = "開始時間不能晚於或等於結束時間";
"Can't be earlier and equal than today" = "所選日期不能早於或等於今日";


"Please Choose Doctor" = "請選擇要託管的醫生";
"Please Choose Patient" = "請選擇需要託管的病人";


//takeover
"trusteeship to me" = "託管給我";
"takeover doctor" = "接管醫生";
"her patient" = "的病人";
"refuse doctor" = "拒絕醫生";

"sure to refuse takeover" = "您是否要拒絕接管";
"sure to confirm takeover" = "您是否要接管";


"you are confirm the trusteeship" = "您已成功接受該託管";
"you are refuse the trusteeship" = "您已拒絕該託管";

/* My Message Section */
"Approve Result" = "審核結果";
"System Bulletin" = "系統公告";


"today" = "今天";
"tomorrow" = "明天";
"yesterday" = "昨天";
"beforeYesterday" = "前天";

/* Member Center Section */
"About app" = "關於我們";
"Terms of service" = "服務條款";
"Advice feed back" = "意見反饋";

"Log out" = "退出賬號";

"Hospital" = "醫院";
"Head portrait" = "頭像";
"Real name" = "真實姓名";
"Sex" = "性別";
"Date of birth" = "出生日期";
"Level" = "級別";
"Department" = "科室";
"ID" = "ID";
"Service Center" = "服務中心";
"Skill territory" = "擅長領域";

"Submit" = "提交審批";
"Loading Department Parameters" = "正在加載科室";



"Thumbnail uploading" = "正在上傳圖片";


"Upload Successful,save to change" = "頭像已上傳,提交審批后保存修改";
"Data Updated" = "數據更新成功";
"Upload succeed" = "上傳成功";

"Saving Data" = "保存數據中";

"none department parameter" = "暫無科室資料";
"none Service Center" = "暫無服務中心";

"Your information is under review" = "   您的資料正在審核中,無法進行編輯修改";

"input here" = "在此輸入";
"Please input your feed back" = "請輸入您的反饋";


"phone inconformity With Your account" = "該手機號與登錄手機號不一致";

"Version" = "版本";

"physician" = "醫師";
"director" = "主任";
"professor" = "教授";



"approve result" = "審核結果";
"system bulletin" = "系統公告";
"Agent Message" = "客服消息";


"have not approve result" = "暫無審核結果";
"have not system bulletin" = "暫無系統公告";

/* System Set Section */

"Glucose unit" = "血糖單位";
"Reset password" = "重設密碼";
"Reset telephone" = "重新綁定手機號";

"Verification code has been sent" = "驗證碼已發送";

"Authentication is successful" = "驗證成功";

"phoneNumber or password error" = "手機號和密碼不匹配";

"Reset successed, Please login again" = "重設密碼成功,請重新登錄";
"PhoneNumber binding successed, Please login again" = "手機號綁定成功,請重新登錄";

